班黑警仲好意思話市民叫佢地黑警黑警壓力大

而家香港兩個黑社會大佬比幾百個你班契弟做安家費，你地就多謝都黎唔撚切

想笑撚死人咩

邊兩個?
我知其中一個係向華強

洗米華